# Module of WainWorkEngine

## Getting started

Add this to your Packages\manifest.json
```
"com.wainwork.engine.scenemanagement": "https://gitlab.com/wainworkengine/scenemanagement.git",
```

## How to use

Структура сцены обязательно должна быть соблюдена!

Корневой объект сцены должен иметь скрипт SceneInitializer.

И не иметь логики, исполняемой в дефолтном юнити пайплайне (например: Start, Awake, Update).

Сцена должна быть "подготовлена к рантайму" (это можно сделать на самом объекте скрипта с помощь кастомного редактора). Прим.: все дочерние объекты корневого объекта должны быть выключены.

После инстанциирования сцены, происходит инициализация скрипта SceneInitializer, он в свою очерень вызывает INeedInitialize.Initialize у всех дочерних компонентов, и ТОЛЬКО ПОСЛЕ этого объекты включаются, позволяя выполнять дефолтный юнити пайплайн с ЗАРАНЕЕ подготовленными компонентами.

### SingleSceneManager
Подготовленный менеджер для игр с одной активной сценой. 

Для него обязательно наличие ПРЕД-ИНСТАНЦИИРОВАННОГО объекта ITransition.


### MultiSceneManager
Подготовленный менеджер для игр с подгружаемыми участками уровней.

Для переключения между активными участами необходимо вызывать метод IMultiSceneManager.SetActiveScene.